[公投] 你鍾意仰睡定側睡？

仰睡

側睡

裸睡

女神瞓身邊時：側睡
唔畀女神瞓時：趴睡
同女神六九時：仰睡
要推女神車時：跪唾
被女神吹爆時：站睡

站如松，睡如弓